本著“不插電”的精神，這裡有一些產品可以幫助我們遠離發光的矩形——哪怕只是一點點。 我們用什麼來拔掉和重置|編輯| 2021年2月22日|外面在線 
 通過將可能的矩形重新想象為一個特殊版本的四維空間中的點集合，兩人發現所有這樣的循環都包含定義任意比例矩形的點集。 數學與計算機科學年度|比爾·安德魯斯| 2020年12月23日|量子雜誌 
 從最靠近你的長端開始，將矩形緊緊地捲成圓柱體。 Christina Bernstein, 2020年11月12日|Outside Online 
 Hugelmeyer的想法是對Möbius條做類似的事情，但把它嵌入四維空間，在那裡他可以使用四維幾何的特徵來證明他想要的矩形的結果。 新的幾何視角破解了關於矩形的老問題Kevin Hartnett | 2020年6月25日|量子雜誌 
 他們希望證明Möbius條的每一次可能的旋轉都會產生一個交點——這相當於證明你可以找到具有所有可能的長寬比的矩形。 新的幾何視角破解了關於矩形的老問題Kevin Hartnett | 2020年6月25日|量子雜誌 
 Wynwood的中心是從第23街和第26街之間的西北第二大道向外輻射的六個街區。 |每日野獸| 2014年7月10日|每日野獸 
 潮溼的長方形熟肉和融化的奶酪塊被放在一個硬卷裡。 真正的芝士漢堡天堂|Jane & Michael Stern | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 “我只關心我面前的正方形或矩形上有什麼，”他說。 賽道上的藝術Malcolm Jones | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 就像正方形或矩形的框架將藝術作品與“現實”分隔開來一樣，我們的家也定義並分隔了我們。 羅蘭·巴特《我們能生活在一起嗎?》 奧斯汀·羅森菲爾德，2012年12月19日，每日野獸 
 在我們中間，一臺巨大的35毫米電影放映機發出咔噠咔噠的聲音，把一個紅色矩形投影到屏幕上。 布萊克·戈普尼克，2012年6月15日，每日野獸 
 這種住宅的壁壘是長方形的，包圍著一個大廣場或廣場，裡面有一個高貴的水庫。 陸上|約翰威廉德森林 
 地面平面是一個簡單的矩形，如圖36所示，沒有分區。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 在黑暗的房間裡，裝置把一個長方形的光投射在牆上。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫 
 如果一個矩形的兩條平行的邊比另兩條邊長，如圖66所示，則稱為長圓形。 機械製圖自學|Joshua Rose 
 每個兩碼的圓形矩形不透明玻璃下面都掛著幾個錶盤和一個玻璃表。 Aptor的珠寶|塞繆爾·r·德萊尼